屯門龍門居有冇街坊幫手，有人企跳！！！！

[行動又無人理？] 全球最大親子抗爭活動上線啦！ #birdfoldingchallenge

摺一隻紙鳥，影相，放上Facebook / Twitter / Instagram，並加上hashtag #birdfoldingchallenge #929globalmarch #929GlobalAntiTotalitarianism，copy呢段文字再tag 5個朋友，就完成！

完左啦 唔好推
已經入返屋

提醒揾Popo墊屍底！！